post你身邊既弱智藍屍

巴膠仲要藍到黑、 真係社會垃圾

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路